無可否認，7人Apink時期最正係恩地

個齊陰加埋個矇眼，殺晒

果時初瓏有啲似杜如風

痴線啦

識貨
恩地女神

覺得嗰陣呢個look既夏榮似莊思敏
搞到個心不安一段時間 明明兩個差咁遠

普美正

講緊七人喎Ching

唔講7人時期13年3no先係鄭恩地既全盛時期
果年偶運會既飯拍真係好撚索
而家好地地齊陰咪算 走去整左個空氣瀏海
根本就唔襯佢

而家個頭好柒下

冇錯，齊陰既恩地真係好cute,好正